====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: mais son rythme , difficile à prévoir avec précision , sera vraisemblablement assez lent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

